大陸地產家幫呀誠哥講說話.幾分鍾之後..

微博已經刪q左

咁撚溫和既說話.共產黨都唔比你講

光復香港

再嘈鬥多次地主

鬥地主

push